跪求 王國的興起 既SEED

網上好多SEED都死哂

有冇巴打仲有下載到既SEED

好想重溫返呢隻經典game

我都有玩過, 但果時都係迷aoc, 冇咩點玩
2014 年原來出左個Extended Edition 而家賣$119
比錢買黎回味支持下都好

咁舊torrent 梗係無seed 啦, 搵百度雲或者用離線下載啦, 兩分鐘已經搵到downlaod 緊